小妹我有一個動漫既群想加少少巴打入去

又一個月啦
群入面大部分都係絲打
宜家想加多少少男落去
如果想入既麻煩係下面打少少個人介紹
我再覆返你啦
因為之前有d男入過group私下騷擾過絲打
所以會嚴格少少抱歉
希望冇睇動畫既人就唔好入啦

pmed

Pmed

絲打，想問少少問題
群有幾多人？
有無話傾邊類番為主？
tg群？

又一個月

30個絲左右啦
咩都傾既我地 百貨應百客
係tg的

求加

講漏左
千其唔好留任何個人資訊係到

Id Ytoj552
追幾套長篇野
甚少追新番

我係絲打想入group ok?

係咪海賊王 ？

你咪入左group

樓主我收唔到你pm

高齡毒撚，除左睇動漫就冇其他野做

係

連登第廿四屆厹大會 正式開始

唔會日日都只係講刀劍亂舞啩

漏左，id : lolol1234

咁就釣撚哂動物台班狗公出黎
Ching ho ball

30個有鳩的小妹都照入

淨係要睇動畫？睇漫畫多既唔入得？

除左BL其他基本上都有追開
ID:Andyccccccc

睇過無數動漫 不過少睇女性/腐女向個啲
唱歌個啲都少睇
唔知入唔入得

每季都追3~5套左右， 今季睇緊fate , 騎士與魔法， 徒然喜歡你， 戀愛禁止的世界，諗住睇埋便利店男友

漫畫除咗hxh之外都會睇少少戀愛漫

tg id: haseseishu

Ycleung
追開op
新翻都會留意下
而家就睇緊狂賭之渊

偏好 劇情向 好獨特世界觀嘅番
注重分鏡 劇情節奏
唔係睇最多 但係一定睇唔少
由細睇到大
身邊朋友都無興趣接觸
想搵同好一齊討論下

絲打仲可唔可以入group?

絲打仲有冇位置，睇開熱血漫 ，反而想知女性對呢類動漫有咩腸法 ，其他大路野都有睇 ，plz pm me

睇

Tg:travisf

返工放工宅男一名
中意睇熱血既動漫，求介紹

不斷重睇同重玩steins gate同埋補舊番居多（魯魯修,文豪,Angel Beats etc) 覺得自己完全追唔上時代
想入group有啲野追下

有睇開動畫漫畫，咩都睇d咁。最緊要係良作。。。

藍絲想加入

這一定是陷阱!!

留意到真係幾多巴打想有個谷
呢度有個得兩條友嘅TG,好歡迎各位巴打入去討論
只要係動漫就咩都講得

有個聲優gp
想入PM我

Pm me ok? 日日睇多啦a 夢同h動

咩都睇下 動畫睇緊 咕嚕咕嚕 ntr 單蠢 深圳 猜迷

呢個post既狗公好噁心

盲人討論區

其實就算係40個仔都會照入

求加
id:minamiison9jai

收唔收有J既絲打

剩係睇有意思既動漫畫唔中意睇肉番
已經好耐都冇同人傾過動漫lu

Id:boomboomboy

想見識下幾十個偽娘男人扮女人係咩情況

無靚仔 不了

Nl107

內定加我ok?

痴撚線

樓主加我
新入坑，想了解多d acg
Tg: benchan01

廢萌番，冷門都有睇

點樣唔留個人資訊係度但又可以搵到

巴,有追開動畫漫畫,avg都有接觸開,有興趣入gp,希望可以識多d宅宅

++++
tg: husky7x24_bot

唔幫人試bot

我先係bot 佢唔係

高達迷

汪汪汪
汪
汪汪 汪汪汪
自介完畢
快d加我
chnnnnn

tg： stkarius

想識SP 樓主可唔可以加我啊

我入

gay 群

又一個月，入群pm我

rosa ma 大將軍想搵另一班毒撚出黎祭旗轉移視線？

撚哂d厹出黎

美波巴打上次一炮而紅 happyhappy

[member]
想入group找同好/member]

你真係唔知你佢rose ma 本人?

可唔可以入群食女?

樓主點判斷加個條友唔係厹

以樓主自己做對比去判斷

你個死gay佬

咁多套剩係識睇銀魂

唔好意思咁多位巴打
岩岩先放工
遲下我會開google比大家填tg
不過麻煩係到都留個名先
計埋上面留tg既仲有20個位
因為個group都有好多絲 我記錯左

留名

我都有個grp 入面十幾個腐絲
邀幾個巴打入去 pm我 手快有手慢無

高登pm左你
可以考慮合併

Id: diuneilomo meibo

單機啦

腐屍既話我有興趣

唔好咁

人地幫佢朋友出聲 突然變咗美波俾rose ma擺上抬

又陷害我廠

推

睇得好雜，有D連小說都追埋

傾刀劍搵小直

我有jer 絲打

我都未入群
同埋右邊嗰隻公仔係LL 小鳥
同埋咗刀劍其他動漫我都會睇
不過特別鍾意刀劍

ID jimmy8142007

最近睇到冇野好睇，想睇下有冇人介紹d好睇既動漫黎睇

魔法戰爭

成日睇，加埋我

主要睇高達龍珠火影鋼鍊星矢等老餅動漫
新番就間中合眼緣就追下
有冇絲打冇乜所謂，主要想同其他同好討論下

好伏的感覺

討論星光樂園???星夢??
有玩機台???有冇蘿莉先

有坦克車

百合女啱唔啱

正想搵個動漫gp傾下
有無女都照入 只係想一齊傾有咩好睇動漫
@hiikai

我又入
求加

add me

id slimexd

hohoho2010

@Edchu

除左毒，就係毒

I

本身毒撚一個

仲有位啊

add me
bu5hit

唔加你

厹巴 uccu

dllm f9

橙橙豬

F9正仆街

agger

上面兩件IT狗安守本份啦

好想搵人傾動畫 宅野

我立即屌你老母

94巴扮絲做咩

威啦今次你
咁都知我係94巴

邊有女仔睇動漫又卜月

ok

仲有無位

有冇唔係腐...

sorry

Add晒了

收唔到

我呢 =.=

第睇到時大家狗西咬狗公/狗公咬狗西

加埋我

最近係咁煲keroro 算唔算

本身宅 但冇咩宅fd 求入
中意熱血 打鬥向

95巴
中四畀加速世界引左入坑
之後美國留學，而家大三
由於身邊既朋友都無乜邊幾個對動畫有興趣
好想有人一齊傾動畫(不論男女)
傾向追開三個月/ 半年番，較少睇長篇

Tg: s025270